虛狗已經過勞而死

被老細日屌夜屌 chur到盡 終於.....
rip\丨/

幾時到樓主？

after you

Rip

唉...

屌你陰d陰d咒我死
抵你呢兩年係車仔連波都唔識入